多吾多人鐘意食傷心酸辣粉架？

好多人話好難食，但升食左甘耐都總係覺得好好食。

同好

高登個間執（搬?）埋

吾你老母 甘你死母 死撚開喇

啲辣味好化學，
第一次食係幾過癮

你老母門口就排晒隊啦

唔知係咪我食得太多味精，搞到每個月至少食幾次甘